蕭生：分析燈神的五個層次

10分35秒開始分析

估唔到才子都有講到1999既時候

都唔知佢up咩

佢係燈神
燈神1999=事實會清晰

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！